dybala係咪吹大咗？

其實佢究竟有咩勁？
除咗好扭啲之外
射術
傳球
都好似普普通通

喺祖記咁耐都踢唔起係咪已到極限？

個樣

當年FM CA180,但PA都係180
已經話畀你知佢一出道無耐就係高鋒，無進步空間
係睇下keep到幾耐

講樣嘅話我覺得尼馬靚仔過佢

CA 180好撚勁喎
印象中賓周利雲阿古路都係差唔多180